求7000-9000蚊notebook推介

女朋友屋企部laptop壞左但佢想買部notebook
但我好小研究電腦所以上黎問咁多位巴打
佢應該主要放係屋企用
主要做下文書野同睇下youtube
會玩下simcity同planet coaster
7000-9000蚊做筆直咁多位巴打有冇推介？

同問